一人一個翻工遇到嘅奇奇怪怪同事/上司/老闆

我做緊間細鋪嘅part time
有次得我同一個30歲左右嘅TB part time翻工
佢帶埋條女一齊翻工都算
佢女朋友仲要係我食飯嘅時候攞公司賣嘅杯問我可唔可以倒啲野飲比佢

利申:第一次見
再申:佢冇買隻杯

有